無睇marvel係咪異類

我自問真係對英雄類電影無咩興趣，marvel一套都無睇過

岩岩同FD食飯8個人得我無睇，成班人傾得好興起，廢時掃佢地興所以食餐飯粒聲麵無出過

鍾意GOT但係身邊無乜人有追，想搵日傾下劇情都無

有無人都好似我咁

我一集都未撚睇過
不過我睇x-men

Hi
我都冇睇marvel
有睇GOT
但冇乜興趣討論劇情

冇睇就咪出黎食飯啦⋯⋯

咁我呢幾日都係唔好出街 專心做紙算

Marvel同GOT都有睇，所以四月對我呢類人黎講係大豐收

True 生活好充實

可以睇三級版入門先

我都無睇 但睇過iron man 陪人睇

係

緊係異類啦
香港地有幾多人會好似你咁又住公屋又低學歴又低收入仲要無睇Marvel啊？
You are the special one!

Marvel 好悶，反正最後又係邪不能勝正

成班友大庭廣眾講公仔片
聽到都面孔啦

唔好打飛機啦，無睇咪無睇，無人想知

我有睇 但睇到好唔專心+恰眼訓 睇咁多集都係咁
所以同無睇無分別

可能有adhd

一集marvel & DC既英雄片都冇睇過
真係對呢D英雄漫畫片冇興趣,唔係扮清真果D

清高,打錯

無睇咪無睇 係要講出黎凸顯自己特別

我同你一模一樣，有睇GOT，一套Marvel電影都冇睇過，但身邊朋友只睇marvel電影。

p.s. 有訂HBO 同Netflix，入面有一堆marvel舊電影。

一套超英電影都無入戲院睇過

你呢句真係白搭 咁係咪乜都唔講得先 要突顯自己特別就唔係洗係連登講啦

我鐘意batman only

淨係睇過水行俠 入去for睇女

細個比已經唔鍾意睇超人，對非黑即白嘅英雄片少少反感，雖然我唔知marvel果D係咪咁但係我都無乜意慾去睇

同埋令我好驚訝係身邊十個Fd有九個半都會睇End war 但係無人睇GOT 所以想知係GOT無乜人氣定咁啱我D Fd無人睇

問親都話聽過，但係睇完頭兩集就唔想睇

巴打多喜好真好，不過有得睇GOT已經覺得好滿足，希望Jaime唔好咁快死

雜食路過，
但一般劇情片尤其宮廷劇不敢恭畏

睇戲都係講興趣
一集都冇睇過，
公式化英雄片
成日覺得好悶
找變形金剛大睇咗兩集咋

唔比人覺得悶既覺得套套英雄片既劇情都咁上下 淨係欣賞cg

現實：個個都驚俾人標籤做異類，唔睇都想搭下嘴

連登：挑狗也不屌，我好有獨立思考呀好有個性呀

痴線GOT咁偏門嘅劇樓主都識搵黎睇
同你班fd絕交啦
GOT我都有睇又係身邊無人傾到
約個時間出黎同你瘋狂討論劇情
今鋪真係他鄉遇故知

樓主留個WhatsApp or tg 我地偷偷地傾？
費事一個唔小心喺連登GOT比我地傾到套劇紅左

我都無睇過哈里波特無睇過魔戒無睇過阿凡達無睇過TDK系列無睇過鐵達尼無睇過侏羅紀無睇過異形無睇過龍珠無睇過多啦A夢無睇過AV無睇過TV無睇過乜無睇過柒...

#眾人皆醉我獨醒 #睇電影既都係羊群 ＃計我話睇大戲有深度得多 #無興趣睇咩戲係要開post講先夠獨特

其實睇got係咪通常都鐘意睇魔戒

睇呢啲公仔片果堆通常戇鳩鳩

兩套都有睇 等第八季出哂先追

拍得咁有深度都話悶
你都係返去睇垃圾冇腦美劇算啦
對 正義 犧牲精神 資源分配 等高質探討你唔會明

係

因為有認真睇marvel就知入面滲透左唔少社會議題

人類面對末日嘅心理掙扎、科技進步嘅可怕、人口資源分配不均、權力監控權、正義嘅準則等等

情節上好多野令人反思
亦因為主角唔係一個人
唔會令人有先入為主嘅立場

另外 特技特效笑點感情線支線甚至Easter egg reference 嘅鋪排都有唔少心思

就咁睇 樓主應該冇認真睇過marvel系列電影
以為係純粹超人打怪獸

樓主你欣賞並唔係電影
你只係欣賞一種‘眾人皆醉我獨醒’嘅感覺

你啲friend

Exactly

其實marvel fans唔洗咁敏感喎 樓主又唔係想扮清高
依加確實marvel fans係佔多數 去食飯撘唔上話題都幾慘嘅

利申 marvel GOT都有睇

無睇dc先係

各有各喜好，唔需要太介懷

GOT淨係睇過nude scene精華
其餘無睇過

唔鍾意咪唔睇
點解我要迫自己睇要跟風
我鍾意睇書唔通我又迫人地睇書咩

認真,冇睇開的話呢套100%唔合你睇,3小時你會悶到傻
坦白,各人有各人喜好,唔鐘意的事勉強自己會好辛苦
反正熱潮都係過渡性,忍耐下吧